:~( 有冇人個下爬好似甩咗一邊？？？

幾年前個下爬鎖住咗 個口開唔到最大 仲有少少痛 格硬擘開"啪"咗聲
終於個口可以擘到最大 跟住就冇再理過

宜加 個下爬好似甩咗一邊咁 可以磨擦顴骨後面 同下爬骨
大力d 仲可以"格"一聲

ps. 面型冇歪到 宜加唔痛

好困擾 有冇人知咩事

推

我都係
但我仲要歪左

可能係甩骹或者移左位
有時佢可以打開果時自己啪返埋去 但一合埋就移位
最常見係向前移

利申 鳩up

之前我成日好大力食香口膠 又係開唔到最大 一開最大就格 落番尼又格 之後無再食香口膠就自己好番 你個情況好似重嚴重

我左邊都有 格一聲 可以擘到最大 唔係痛但係會有feel
同埋擘最大之前個嘴個向右小小
已經差唔多成10年

我呢幾年成日mak大口食野都有聲
好似要開個較位咁，但無痛無盛

我都係可以磨擦到有聲
唔識形容

估唔到有咁多同路人 有冇諗過點醫 應該睇咩科
宜加磨個較位變咗壞習慣 驚磨蝕晒 過多幾十年咬合無力

我都有

有
已經十年
一開口到最大
右邊比左邊仲有可以開多1,2cm
有時仲會有啪一聲
用手摸都feel到兩邊骨唔同size

但完全唔痛就一路都冇理到
外表都冇問題

有冇康復例子